我係林鄭就一定會係APPLE發佈日, 係立法會首讀23條

話咁快就過左

特首、行會同立法會都唔識分，抵你係小學雞

WFC apple

仲3權分立? 話你天真定咩好? 唔好嬲

係
但有啲人仲會用「唔好俾立法會過23條」嚟昆水
連議員都dq得啦，仲講23條？

無乜人理iPhone 發佈